黃毓民: 台灣人如以選票要求「一國兩制」, 大家都要尊重

黃毓民又屌本土派, 去幫韓國瑜辯護. 指韓國瑜係國民黨邊緣人, 支持韓國瑜唔等於支持國民黨. 又指台灣有民主選舉, 台灣人如以選票要求「一國兩制」, 大家都要尊重.
(但係同晚另一節 , 毓民又屌陳健民班人唔敢向香港人說明「一國兩制」係騙局 )

8:28 開始

補充:

韓國瑜: 和平協議談判 不可避免

國民黨市長: 2020總統大選, 就是和平協議的公投

毓民係2016立法會輸左時， 又話高佔選民智慧， 係咪侮辱緊香港人?

係2:25開始聽

咁講有咩問題

1949年如果有全中國選舉，毛澤東都會當選架

知唔撚知咩撚野叫言論自由?
台灣人自己送死真係唔撚關我事
但係我有我恥笑台灣人既權利
就係咁撚簡單
唔撚比我恥笑台灣, 咁同中共唔撚比人或境外勢力恥笑中國或中國共產黨有咩撚野分別呀?

和平協議跟一國兩制無咩分別, 咪又係騙局?

毓民同班藍營又唔敢向台灣人說明和平協議跟一國兩制一樣係騙局?

試埋 公投加入美國睇下結果又點

如果將來真係有公投比台灣一人一票揀，最後揀左一國兩制都冇辦法

我可以恥笑歐美國家左膠政府及左膠
我可以恥笑中國共產黨及中國人
點撚解我唔可以恥笑國民黨及台灣人先?
國民黨至高無上,神聖不可侵犯? 台灣人係地球上最撚高等既人種?
比個一撚定要尊重, 唔可以恥笑國民黨及台灣人既理由我先啦好MA?

辛苦樓主成日聽呢啲癡線佬講嘢

入左偉大既黨？定一直都係

國民黨講明如果係2020選舉大勝, 重新執政後, 就會廢除訂立"兩岸和平協議"的高門檻

所以, 2020選舉基本上已經係公投

不如毓民去台灣教大家點樣全民制憲啦!

垃圾
黃顛狗以前係熱普城果陣屌人港豬?

國民黨志在必得

：你班人水平低，讀多啲書啦、台灣係民主國家、香港冇「資格」批評台灣

而家睇番，香港選民確係好有智慧

好快又移入政事台

其實大陸而家無限資金買通晒大部份台灣傳媒又利用在台親中團體做勢, 以台灣人智慧加上蔡英文左膠思維, 我覺得KMT真係會贏

KMT黨性盡現

九龍西選民

黃毓民係香港真係窮途末路

專訪已接到台灣2020大選案的網軍操盤手：確實有人做共產黨生意

蔡英文出選實輸
白綠合作先叫有d希望